有無啲毒係可以留係體內血液，啲蚊一吸就會死

前題對人體無影響

有冇我唔知，但首先佢都要針咗你先

本身係好吸蚊嗰D人。之後有CAN做過化療，試過化療後嗰半年D蚊針完我之後會唔再係我身邊針同飛。好似D蚊唔知死左定點。不過9個月後我又開始比蚊針番啦

你有can都咁樂觀？

針一次都可以保平安

食避孕藥可以

連登仔

之前有個研究係，隻蚊吸完你血之後會絕育
但就算work都應該冇乜效，吸動物血果批都可以生一堆出黎咬人

金鐘班油頭毒男又毒又臭，蚊都唔想針

食ivermectin咪可以令d蚊慢性中毒死

比蚊針係好事黎
代表你D血同身體仲係正常
我識人本身比蚊針開
有一排完全冇蚊針佢,佢仲好開心
過左幾日就去左了

死撚左佢喇講埋d唔經大腦既野害你老母比狗屌